林卓廷呼籲集體投訴裁判官蘇文隆 嚴重錯判

鍾先生所涉及的襲警案，只是導致警員有一厘米裂傷，無需縫針，但原審裁判官蘇文隆重判6個月監禁，震驚社會。判刑過份，對被告構成嚴重不公。林卓廷徵得鍾先生兒子同意，決定投訴蘇裁判官，追究其責任。

🚨市民可依照下列步驟，一同投訴裁判官蘇文隆 ：

Step 1 : 下載表格：
Step 2 : 填上中英文姓名，聯絡地址及簽署
Step 3 : 郵寄至：香港金鐘道38號高等法院大樓 投訴法官行為秘書處

push

pish

推

推到佢無得做

Pish

呢個肥閪真係仆街黎

點解張相可以影到個人咁撚陰濕？完全feel唔到正氣

紅官死全家 推

推一推先

哇～

推 死狗官

今時今日歪風歪理可以陞官（發財）睇定啲

狗官三甲

推上去

吹水台

唔好再比呢啲仆街害人

推推

721

Push

推 投訴師們唔該做野

推到佢仆街

推撚到佢仆街，就算今次推唔到
下次下下次都繼續推
就係唔撚信佢唔仆街，唔好咁撚得戚呀

拉

呢條冚家產咁多鑊冇穿冇爛

耷耳

不知所謂

比狗打成咁都坐監？屌

Push !!!

推啊

，

狗官

So文龍仲未死？

tui

相由心生

PUSH AH

相由心生 我信了

up

今日就寄佢老母

上呀投訴師

香港啲鳩官

推呀 抖咗咁耐

幫推

呢條仆街真係

完完全全嘅納粹法官。。。。。仲要入極權法團

根本喺 反人類極權恐怖份子
包裝到好似大英帝國高崇法官嘅樣子
以莫須有 處決迫害無辜異見人士

支持

Pushhhhh

推！

屌佢老母 大家幫手投訴到佢無得再做啦屌 好多北區大埔區手足不斷比佢重判呀

TUI

依個要支持

死大鼻閪官

蘇文隆: 鳩判都冇人槍殺我, 怕閪咩

好撚憎呢個大鼻隆

推阿屌，快撚啲冚家剷啦蘇文隆

捱

如果，大陸貪官個春袋係佢哋經妻/仔女/情婦/keeper收藏鉅款地點，咁港官呢？

蘇文隆坐正任粉嶺主任裁判官 近期「代表作」重判社工劉家棟囚1年

上次仲過份

一定要投訴大鼻，法官唔代表可以為所欲為，當法庭係自己政見場所

起佢底啦

投訴師

律政署仲卜街，搵埋兩個精神科專家判劉家棟有嚴重抑鬱症，於是判劉家棟一年及在小欖精神病院接受監禁治療。

呢個官真係癡Q線

721 831 101 1111

Push ah diu this fat scum

可唔可以pin this

推到佢返大陸

推。欺人太甚。

之前尻判個社工一年已經投訴左, 到而家都未有回音

相由心生例子

劉家棟社工阻差辦公判囚一年 講錯一句話被轉入小欖! D100 左右大局 (主持: 李慧玲、梁家權 嘉賓: 劉家棟)

2019年6月23日，因在去年示威中手持社工證走到警察防線前、要求警方讓人群散去，被裁定阻差辦公罪成，重囚一年的註冊社工劉家棟，終在入獄一周後成功申請保釋。在監獄中被剪去一頭長髮的他步出法院，為重獲自由如釋重負──但這份喜悅，卻遠不及他從小欖精神病治療中心重返荔枝角收押所一刻。當時，穿着病人制服的他已被單獨囚禁在小欖三日兩夜。突然，囚室的門被打開，懲教職員向他丟下一件囚犯制服，他為此興奮莫名：「我知我終於可以離開呢個十八層地獄，嗰刻我覺得離開小欖好似放監咁！」

D100 香港:
Facebook:

#劉家棟 #小欖 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

垃圾
呢啲咪玩爛個司法制度囉

黑官

A

推呀 推呀 推呀

Tui

留名

呢條仆街

推到佢仆街！

W

傻啦，緊係繼續做到等美帝制裁，生生世世大灣區
真係諗起都覺得濕哂，個眼眶

一見親佢就知無好野發生

lm

善用機制

人型豬

推阿，屌
仲有好多手足將會由呢個仆街畜牲審
要整死佢呀！！！！

有冇投訴template阿？跪求高手巴絲幫拖

推呀

自膠，唔該哂

推阿！！！！

推呀！

呢條冚家剷又係有精神病